（核彈）警察企圖槍殺記者，開左一槍！

【旺角】有商台記者收工前往搭車時，目睹記者行家被防暴警推撞，警員呼喝「咩記者嚟？幫暴徒擋子彈」，並一直指記者襲警。商台記者於是上前拍攝保障行家權益，惟防暴警見狀即上前阻止拍攝，記者不就範繼續拍攝，隨即有警員大叫「拉佢！」。

商台記者逃跑，其間警員舉起防暴槍向記者發射一發子彈，擊中背囊，幸無受傷。記者指不確定警方發射哪種子彈，但現場附近拾獲一粒海綿彈。

Push 1/10

Push 2/10

Push 3/10

Push 4/10

Push 5/10

Push 6/10

推
開得第一槍,就會有第二槍!
記者! 反抗!

Push 7/10

Push 8/10

Push 9/10

Push 10/10

幫手推！

Target shoot 記者！

推

即係從後射記者
有無片？
推上國際

國際戰線見啦

記者你地都要保護好自己啦
班狗癲撚哂

講到全世界都係所謂暴徒同夥 得返黑警孤軍作戰咁款
但轉頭黑警又話市民撐佢地

推呀 咪俾班垃圾popo亂咁射

精神分裂

佢地當支那人＝香港人

甴近平

721 831 101 113

咩料

又話對記者好友善

會唔會考慮勸黑狗投降?

世界級矛盾

push

告鳩佢謀殺 dklm